越黎越多海上棄屍案

中共佈局，大家都忽略左重點

三擺只有一個方法成功又贏盡民意